如果侵侵喺強國遇刺身亡，美國會否立刻對強國宣戰？

要洗牌了

美國一向強國宣戰
強國會向美國全境發射最少一百枚核彈

不安

北上廣深港各一粒

侵侵走了 還有侵侵老婆

訓啦柒頭

全國不知幾開心

再選過個

之前689 咪話 國家殺人係冇罪

噤既話。。。。

係就好了，又有都食花生

hello fbi hello國安局

會唔會有人以中华人民共和国名義殺死美國總統